有無人成日有好多痰?

我基本上每隔兩個禮拜左右個喉嚨就會黎料 被好多痰漿住 好辛苦
想問下大家有無啲咩藥推介 或者可以做啲咩改善下呢個情況

中醫

有無人一睇呢個 post 就想咳痰?

先生 請問篤痰係咪你吐架

移民 係香港無得救